推到林鄭同約基脫離母子關係

作為特首, 明知自己個仔係基嘅, 都唔肯同佢脫離關係畫清界線, 咁會嚴重影響小朋友心智成長, 以為同性戀係正常嘅!!

搵人推上Baby condom..啲c9應該會好嬲好嬲!!

推

基係無問題

問題係仍然唔肯公開脫離母子關係

岩呀